有冇人執到我嗰卡套

今朝早係265B嘅巴士到跌咗嗰卡套
入面有晒身分證 回鄉證 八達通 學生證 提款卡 信用卡 同少量現金
如果見到執到 可唔可以聯絡我俾返我

我知我蠢 咁重要嘅野都可以唔見

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

有好心人執咗去警署 所以我已經拎得返
雖然唔知你係邊個 但我都好多謝你
好感動 原來呢個世界仲有好人